毒撚秒回

喂

掛仔呢

衝

又爆

得清仔

做咩

我就係要呢啲

去邊

心動了

洗唔洗咁快。。。

呀

我想食炸蝦餅

仔 真係好耐冇見

係，你仲記得我係邊個，感動

冬蔭功

要啦

你是不是有點動心

因為你

乜鳩

你好可愛
紅卜卜

hi

正到

想推你落街

知咩事

食啦

想eat

咁我咪要仆街

入黎

心跳得好快

大家都善心

走咗了，下次食另一間
食完生蝦又想食了

想食

你勁

跳街

心心相連

我同你咪係

彤彤豬！我好愛好愛你

我同丁丁

怕醜仔

好耐冇食過

Hello豬

做緊咩

我真係好易面紅

係咪好易扯

帶你去，有好多選擇

睇康熙來了

咁應該係神經失調
建議你睇醫生

仲想食串燒

企街

仲未食？

biubiubiu

女人？

想識

仲有甜品
想食益力多沙冰

你已經死了

士多啤梨益力多沙冰

我usb，尷尬既拆落嚟掉落街

躝

我投降

跨性別人士？

你確定唔會肚痾咩

等

高空x物

小弟格劍大師

我落街掉

晏啲睇

好黑仔
難得放假得閒去買嘢
點知八點鐘就收咗工

嘻嘻
會抖唔到氣

唔會呀
我之前都會飲

專心同人地傾計啦

唉

踩下佢先

而家d鋪頭 好早收

滴汗，面紅，手震

係。。。

邊度有
兩隻味溝埋唔會怪？

我叫佢走先

我淨係想買個洗衫袋姐

我真係會
我好易面紅，同走音一樣我都唔想

係邊架

頭先係黃珍珍

我最叻就係咩反應都冇
成舊木咁

對住我你有反應

咁要帶你去睇醫生

葵廣
唔會wo
酸maymay咁

你最近點

佢自己識郁

應該好多地方都有

咁飲酒點算

學緊你

我未食過

晏d睇先

唔識講

呼

大約明

再算吧

做到咩

冇乜特別，打下機，做下野就一日

我長註呢到架

沒有

fol數又跌咗

你要買follower

唔怪知得成日唔見你

唔了

你地果邊d人成日唔同袋袋又唔係成日係到

佢應該想打鳩你多

ching你好難觸摸啊

你啱

有冇醫生可以令我霸氣少少

只係識你

頭條真係有好多人

葵廣，之前食過肚屙

有啲眼瞓..

飽到

佢好醒，成日比我掉落街都識返屋企

我就係醫生啦
我幫你打枝勇氣針

嗰邊靜咗

我食咁多次 都冇wo

想買個隻比較密
我唔係拎去洗衫

基屎！

等你回來

你過黎啦

#poke1
好慘呀佢
成日扔左佢

你餃肚黎唔驚

下次再買啦咁

咩都食得
大肚dom

一兩杯cocktail

我唔基

ok tgt next time

呢邊到我淨係識你

好耐冇飲酒

Meme帶我食好西

之前返迪士尼先會去
食個芒果沙冰返屋企肚屙

好似幾寫意

又要等放假
淨係想有日放假留係屋企

Heyhey

又新一個賽季

食我

想打機

同事hi

我弱者嚟，同我飲好安全
我一定早過你貓

我都覺係屋企hea 好舒服

餃餃餃餃餃

大師啲gif好正

等你得閒

好qq
之前睇比卡超gip post
先第一次見佢地

明明唔係

過黎比我咬啖

真係完左

同埋gif圖大師

打未

飲到1，2杯差唔多啦
飲太又面紅

真心咩

大餃餃

我是廢青

大師唔好傻啦

乖

真心

我唔受得酒精
飲jolly shandy都面紅

等你搵我

屌你

正評是比兔的

我ok架
可以灌醉你

辣姐

樓上隻兔仔都唔錯

小弟求放過，唔想比人執走

諗住扔低你係街

gif is good

唔似你會save咁多

我嚟

好啦 我推埋你返屋企

怕你推唔到我

推到既
我好大力

多謝你帶我走

帶我走 再遙遠的以後

唔打

點解你哋去食飯都仲咁捧場

想帶我去邊

唔話你知

啊！！！！！！

！！

好驚驚

唔好驚

鄭嘉穎？

召喚到未

出現了

你想對我做乜嘢

黎呢度玩唔洗偶遇

嘻嘻

點解我唔知

食咩飯

想邀請你去上水一齊克服呢個恐懼

打邊爐喎

落完雨未

我掛

我拒絕

都唔係第一次

搞姐！

我冇去喎

Sorly誤會咗

你今日好嗎

攰

原諒

n+1次

本身唔係on list咩

數學鬼才

早d weak

數學u

你到底收埋咗幾多張

我唔知喎 我自己冇落過名呀

咁就$2300

唔會完 呢隻野好正

我讀

今日好撚空虛

你個肚好似洗衣機咁餃餃餃

岩岩去左喊

我係弱者

咩事dup耳仔

咩事喊

豬

明知有朋友唔開心但又好似做唔到啲咩咁

我都喊清楚

陪伴 有啲野我哋幫唔到

好貴

慘了

錫返

佢直接潛咗成日

係咪怕熱又怕凍

會再返嚟

你又唔考去比機會人

可能認錯

佢有勁多

Diu

因為冇咗我？

真係弱者

Saved

我來秒回了

應該唔係

super fans adore

知咩料

我們一定會有很多的迷惘 不停摸索未來的方向
找到屬於我們的天堂 自由寬廣

Hi

因為未搵到第三個？

佢係

個天見到星星

今日個天勁靚

呢排都好好天

好

掉晒d餃子入去餃

見到有光但應該係飛機

佢地轉呀轉
搞呀搞

點算訓唔到

有無爆汁

我見到2粒星星

爆開曬啦

Jer我的人唔秒回的

你同ex喺whatsapp最後一句係乜

你做佢第三個

爆波

真 好正

講：去唔去玩3p

睇咗 我已經唔記得係咩

Sorry

想
光

boom

正常既天空

噴呀！

我見到兩架飛機

你唔會

你有兩架咁勁
我得一架打

喊完好攰

有冇人幫手jer下佢

我一架都見唔到

食緊飯ma

用電話睇住先呀嘛

嗰兩粒星光到好似電筒咁嘅款喎
肯定係飛機啦

入面有
最尾果到

molamola

你唔明我講咩？

我見到有兩粒好光既星飛下飛下

pure

Lin?

我而家望出去仲見到

u evil

你咩地方嘅lin識得飛

又hugo

飛lin

佢飛釘

佢last seen long time ago

記得佢咁講過

我只係想你放低我 起碼唔好再為呢段回憶喊

sorry

教左設定姐

點解喊

你去唔去

已過去
唔重要

唔想睇

後會無期

去

多女

偽毒現形了

嗯

你更多女

你同佢都偽毒

做多次16型人格先

你先係

係係係

好耐冇做過
做完都會唔記得咩型

Share link la

做完有女？

同女做完就會有人格

你同女做完變左環珠格格

無冕之王

同環珠格格做完再同女做就會人間失格

笑到仆街

殘體字

幾威吓

太宰治好多女
失格極都有一堆人上釣

你個名，我都想

最戇鳩係我買咗

你已經係

男人唔壞女人唔愛

唔好打擊我

唔使謙

係謙虛就唔使咁

我係

其實係咩黎

掛仔

實體卡game

How

好貴
不過自己中意就冇計

我係ENFP-T

係，其實唔會用
買黎擺

好多時都係咁

Huggie

食到佢未

個183表左白未

好似好厲害
長袖善舞

係咩
不過我好多時都係做帶頭個個
例如 帶頭自爆
之後d人就會跟住我自爆

Strong

你係

我係安靜既美男子INTP-A毒撚

辛苦你啦
休息下先啦

Hi Ching

舍唔舍得返歸

美男子
毒meme

知你靚仔啦

feel到你strong咗

又肥咗

藍字

我出世個陣好靚仔

轉返藍字未

好撚直接
睇到我拍哂手

小妹未轉過藍字

幾時介紹啊嫂嚟識

Last chance 都冇埋 等畢業禮

掛b 這都是緣份

唔想信了

信佢冇毛

真..... 睇上天...

啱啱食完野

食咗咩

歲月風情笑語牽，悸動忘懷夜夢見

有冇解讀

會心傳意

菜同埋水餃

健康喎

反胃 但又想食野

Backing home

飲少少野？

又要屌又要入

淨入唔屌

如何

咩境環

So far so gd

咁就好

Congratz take it slowly though

Yup

叫春

叫未

Speak

春

叫

我好掛住你

我錯喇bb 翻黎啦

Ok 收到

收皮啦死撚開啦你啲頭油呀小心啲啦你老味

推

頭痕

。。。。

屌乜9 建議唔好jer

偽毒冇人權

🥺

第一次覺得你慘

屌你 成日被你地jer已經好慘

屌

屌你啦

好撚悶

我係咪好charm

成班溝女王

瞓唔著？

仲係咪到吖你

點解成班？

秒 有咩幫到你

愛死你😘😻

Yes

失戀想有人安慰。。。

Ching
想聽下你嘅故事

要食藥

快啦屌

你好嗎

食咗未

Sor lor
Find you then , b

拒絕同你溝通

算你啦😘

Sor 覆錯post

on9
我邊識到女

宮澤先生

點解一對情侶會輕易放棄對方，究竟係真係行唔落去，定還是其實大家都味真係了解對方就一齊左，到問題出現喇，大家都冇諗住一佢解決，而係講分手話大家其實唔係好夾

我屌你啦

有問題 冇認真處理？
相處？

Maybe just happy

係明明佢知個問題，但係佢扮唔知，佢以為我唔出聲就當冇事，其實你知唔知我忍得好辛苦吖，你可唔可以自動波自己解決問題吖，如果當初你肯咁做，我啲宜家應該唔洗要行到分手呢步

你有冇同佢傾過？認真咁提出
如果有，佢都唔做，佢都唔係好重視段關係咋喎 感覺

到傾概時候，佢已經選擇左分手，傾都唔同我傾

咁佢都選擇咗

佢應該已經放低左我，但係我呢，兩個幾月冇好好瞓過

安慰人我唔識
只可以話可能一開始就已經唔夾
個態度又真係幾決絕

味了解對方就一齊，果然冇好下場

你好似炒咗車咁

姐係點？

識咗幾耐

一個月

errr

一齊左半年

tg?

識果陣大家都有男女朋友，因為果陣所以野都好夾，幾經辛苦一齊左之後，佢冇堅持行落去

點唔夾法

你知答案了

Super 仔咁夜

大家諗野一樣，興趣一樣，好多好多，但係全部都係假概。。 命裏有時終須有命裏無時莫強求

呢個唔係我想要概答案

睇緊書啊

好多野一樣，但都有野唔一樣
新鮮感吧
相處除咗呢啲之外，仲好講溝通
而溝通係雙向，即係兩邊都要做下野

點解會覺得一樣，相似就係好？

竟然未訓

伴侶 二字都同你講咗要兩個人先得啦

原來已經3半

睇緊咩！！

咁撚夜
瞓唔到？

你啱概，我宜家只係想可以放低佢

出左去飲嘢

A Concise History of Hong Kong

出左去飲嘢呀

要啲時間
如果咁易放低，就唔係愛

記住唔好諗：點解佢咁快無事

我淨係覺得實在有太多因素

雞腸

估到你

知我者莫掛仔也

果陣以為唔洗磨合嘛

咁你返去未

慢慢睇
不過呢本既字幾簡單
有中文版，但聽講係三中商閹割版

我聽日又睇
學linear algebra

兩個你自己都未必相處到啦ching

返左啦，就瞓

你以前啲ex用左幾耐時間

你個頭好香

得一個ex，幾個月搞掂
但都同佢唔夾，我為拍而拍

數學不了
但之後可能要學少少stat

我識嘅話可以教你嘅
讀書？